點解d 肥人特別臭？

小妹次次坐地鐵聞到臭味
望一望發現都九成係d 肥人發出黎
係咪因為佢地長期洗唔到背脊？

小妹都國

中國？

岩岩搭地鐵都有 個肥仔仲要著嬲

望點知

加拿大既味道 臭到暈

望聞問切

呢陣味臭都算
大陸人陣味令人窒息

你望佢梗係嬲

is

比人加開美極嚟食用，點洗都清唔到陣味啦

isis

咩叫大陸人味

何止洗唔到背脊，彎低身都唔得，下半身都唔荒洗得乾淨啦